[公投]西多公投

各位巴絲點食西多

正皮：食一舊 切一舊
負皮：切好晒逐舊食